<resources>
    <string name="app_name">NavidApp</string>
    <string name="main.titulo">Lista</string>
    <string name="detalle.titulo">Manualidades</string>
    <string name="detalle.tv.nombre">Nombre</string>
    <string name="detalle.tv.detalle">Manualidades para las fiestas de fin de año</string>
    <string name="detalle.tv.materiales">Materiales</string>
    <string name="detalle.tv.procedimiento">Procedimiento</string>
    <string name="detalle.tv.boton1">Manualidades</string>
    <string name="detalle.tv.envio">¡Puedes compartirlo con tus amigos!</string>
    <string name="detalle.tv.boton3">Algunas recetas</string>
    <string name="detalle.tv.boton2">Ideas de Decoracion</string>
    <string name="detalle.tv.share2">Compartir imagen</string>
    <string name="detalle.tv.share1">Compartir Texto</string>


    <string name="main.m1.titulo">Esferas de lana</string>
    <string name="main.m2.titulo">Tarjeta Reciclada</string>
    <string name="main.m3.titulo">Cajitas de bombones</string>
    <string name="main.m4.titulo">Adorno de angelitos</string>
    <string name="main.m5.titulo">Renos reciclables</string>
    <string name="main.m6.titulo">Angel reciclado</string>
    <string name="main.m7.titulo">Renos coquitos</string>
    <string name="main.m8.titulo">Renos Botellas</string>
    <string name="main.m9.titulo">Tarjeta con cinta</string>
    <string name="main.m10.titulo">Guarda cubiertos</string>
    <string name="main.m11.titulo">Colgantes navideños</string>
    <string name="main.m12.titulo">Colgantes reciclables</string>
    <string name="main.m13.titulo">Tarjeta con botones</string>
    <string name="main.m14.titulo">Rosca con cds</string>
    <string name="main.m15.titulo">Arbolito de lana</string>
    <string name="main.m16.titulo">Arbolitos hechos de cintas</string>
    <string name="main.m17.titulo">Palitos y botones = copos</string>
    <string name="main.m18.titulo">Tapacoronas de nieve</string>


    <string name="main.m1.materiales">Necesitaremos:
        *Lana
    *Pegamento
    *Globos
    *Agua</string>
    <string name="main.m2.materiales">Necesitaremos:
        *Sacapuntas
    *Lapices
    *Cartulina
    *Marcadores de colores</string>
    <string name="main.m3.materiales">Necesitaremos:
        *Cartulina
    *Cintas de colores
        *Marcadores de colores
    </string>
    <string name="main.m4.materiales">Necesitaremos:
    *Tela de mosquitero
    *Cinta
    *Bolitas de plastoformo
    *Pegamento</string>
    <string name="main.m5.materiales">Necesitaremos:
        *Cilindros de carton
    *Cartulina cafe
    *Marcador negro
    *Bolas de lana</string>
    <string name="main.m6.materiales">Necesitaremos:
        *Papel periodico o papel de libros
    *Bolita de plastoformo
    *Glitter o escarcha
    *Cinta</string>
    <string name="main.m7.materiales">Necesitaremos:
    *Coquitos
    *Cintas
    *Ojos movibles
    *Cartulina roja
    *Ramitas pequeñas</string>
    <string name="main.m8.materiales">Necesitaremos:
    *Botellas pequeñas
    *Limpiapipas en color guindo o cafe
    *Ojos movibles
    *Cartulina color rojo</string>
    <string name="main.m9.materiales">Necesitaremos:
    *Cartulina
    *Marcadores de colores
    *Cintas de colores</string>
    <string name="main.m10.materiales">Necesitaremos:
        *Cartulina de color rojo y verde
    *Papel negro y blanco
    *Pegamento</string>
    <string name="main.m11.materiales">Necesitaremos:
    *Cartulina en color rojo
        *Cinta negra
    *Abridores de latas
    *Hilo plateado o dorado
    *Glitter</string>
    <string name="main.m12.materiales">Necesitaremos:
    *Pirotines medianos o pequeños de colores rojo y blanco
    *Hilo dorado o plateado</string>
    *Lentejuelas en forma de estrella
    <string name="main.m13.materiales">Necesitaremos:
    *Papel de sobre manila o cartulina
    *Botones blancos de diferentes tamaños
    *Cinta
    *Marcadores de coloes</string>
    <string name="main.m14.materiales">Necesitaremos:
    *CDs que no sirvan
    *Carton
    *Cintas de colores</string>
    <string name="main.m15.materiales">Necesitaremos:
        *Cono de carton o plastoformo
    *Lana verde
    *Pegamento
    *Agua
    *Lentejuelas</string>
    <string name="main.m16.materiales">Necesitaremos:
    *Brochetas
    *Cintas de colores
        *Carton
        *Papel estañado
        *Plastoformo
        *Pegamento
        *Cinta adhesiva
    *</string>
    <string name="main.m17.materiales">Necesitaremos:
    *Palitos de helado
    *Botones
    *Pegamento</string>
    <string name="main.m18.materiales">Necesitaremos:
    *Tapacoronas
    *Pintura blanca
    *Cintas de colores
    *Marcador negro</string>


    <string name="main.m1.procedimiento">Primero mezclaremos el pegamento
        con el agua en partes iguales en un recipiente. Luego procederemos
        a inflar los globos. Pasamos la lana por la mezcla de pegamento y
        agua, empezaremos a enrrollarlo en el globo inflado. Dejamos secar.
        Cuando este seco con una aguja reventamos el globo y podemos agregarle
        una cinta para que sea un colgante o añadir la espera a las luces del arbol.</string>
    <string name="main.m2.procedimiento">Cortaremos la cartulina del tamaño que deseemos
        la tarjeta. Sacaremos punta a los lapices de colores que escojimos, trataremos
        de hacer que la viruta sea lo mas larga que se pueda. Entonces cortamos la
        viruta para formar una piramide, pegamos a la cartulina en forma decreciente
        de abajo a arriba. Hacemos un lazo y lo pegamos en la cartulina.
        Utilizamos los marcadores para escribir la felicitacion.</string>
    <string name="main.m3.procedimiento">Copiaremos el molde de los arbolitos sobre
        la cartulina. Lo recortaremos con mucho cuidado. Haremos los dobleces en las
        lineas rectas. Perforaremos las puntas de cada lado. Ingresaremos la cinta por los agujeros
    y cerraremos la caja con un lazo.</string>
    <string name="main.m4.procedimiento">Cortaremos la tela de mosquitero, primero un rectangulo
        con las puntas redondeadas, luego un cuadrado para armar un cono, forraremos la bolita
        de plastoformo con tela. Pegaremos la cinta en los bordes del mosquitero. Armaremos el angelito.</string>
    <string name="main.m5.procedimiento">Cortaremos la cartulina con forma de cuernitos de reno.
        Pegaremos los cuernos por dentro del cilindro. Pegaremos la bola de lana al medio del
        cilindro. Marcaremos sus ojos con marcador negro.</string>
    <string name="main.m6.procedimiento">La bolita de plastoformo la llenaremos completamente de
        glitter o escarcha con pegamento y la dejaremos secar. Dos hojas de periodico la doblaremos
        en forma de abanico y una media hoja de la misma forma. Las dos hojas las pegaremos en forma
        de cono. Por la espalda pegaremos la media hoja que son las alas. Haremos un lazo con la cinta y la
        pegaremos en la punta del cono. En la punta tambien pegamos la bolita de plastoformo.</string>
    <string name="main.m7.procedimiento">Limpiamos los coquitos. Pegamos los ojos movibles en la parte superior media del coquito.
    Cortaremos circulos pequeos de la cartulina roja y los pegaremos en la parte inferior del coquito. Pegamos la cinta arriba del coquito
    en forma de colgante. Las ramitas las pegaremos en las partes laterales.</string>
    <string name="main.m8.procedimiento">Armaremos dos cuernos de reno con los limpiapipas, y los pegaremos a otro limpia pipas para colocarlo en la parte superior de la botella.
    Pegamos al medio los ojos movibles y circulos de cartulina roja. Podemos rellenar las botellas con chocolates o frutos secos.</string>
    <string name="main.m9.procedimiento">Haremos cortes pares en la cartulina a una distancia simetrica en orden ascendente desde arriba a abajo.
    Metermos la cinta por los cortes y terminando arriba con un lazo. Pordemos escribir la felicitacion con marcadores de colores.</string>
    <string name="main.m10.procedimiento">Cortaremos las cartulinas en forma rectangular, pegaremos los bordes para formas un cilindro y luego lo aplanaremos.
    Cortaremos con el papel negro unos pequeños rectangulos y pequeños circulos, con el papel blanco unos marcos cuadrados que sean medio cm mas grandes que el rectangulo.
    Pegaremos el rectangulo en los cilindros y encima el marco blanco. Por encima del cinturon pegaremos los pequeños circulos.</string>
    <string name="main.m11.procedimiento">Cortaremos circulos de la cartulina roja de un radio de 5 cm. Cortaremos pedazos de cinta negra de 12 cm, y haremos pasar el abrelatas en forma de hebilla por la cinta.
    pegaremos la cinta al medio del circulo rojo y adornaremos con glitter los botones. Podemos agregar un hilo en la parte superior para que sea un colgante para el arbol.</string>
    <string name="main.m12.procedimiento">Doblaremos los pirotines en forma de triangulo y los pegaremos uno sobre otro. Pegaremos una lentejuela en la parte superior y ahi mismo pegaremos la cinta del colgante.</string>
    <string name="main.m13.procedimiento">En la parte principal de la tarjeta pegamos tres botones blancos, pintamos los brazos y la nariz del muñeco con marcadores y adoramos la tarjeta con cintas.</string>
    <string name="main.m14.procedimiento">Armaremos varios lazos con las cintas de diferentes tamaños y colores. pegaremos los cds en forma de circulo uno tras otro. Pegaremos el arreglo de cintas en la parte inferior del circulo de cds.</string>
    <string name="main.m15.procedimiento">Primero mezclaremos el pegamento
        con el agua en partes iguales en un recipiente. Pasamos la lana por la mezcla de pegamento y
        agua, empezaremos a enrrollarlo en el cono. Dejamos secar.
        Cuando este seco retiramos la base. Podemos adornarlo con lentejuelas.</string>
    <string name="main.m16.procedimiento">Hacemos pasar la cinta en forma de zigzag por la brocheta en forma de triangulo. La base sera un cuadrado de plastoformo forrado con papel estañado y  la estrella sera de carton y papel estañado.</string>
    <string name="main.m17.procedimiento">Pegamos los palitos en forma de asterisco. Pegamos los botones en todas las partes del asterisco. Podemos añadirle un colgante con cinta o hilo.</string>
    <string name="main.m18.procedimiento">Pegamos tres tapas en forma vertical y los pintamos de blanco. Le agregamos una chalina con cinta. Pegamos el colgante con cinta. Y pintamos sus ojos, nariz y boca con marcadores de colores.</string>
</resources>
